病毒比香港法律體系更公平公正

香港法律體系偏幫權力核心 無險可守

病毒無份藍黃

大家一鑊熟

知唔知咩叫愛國病毒

愛支病

今次真係over my dead body

a great equalizer

natural selection

愛國者病毒